有無巴絲有辦法幫我搞搞😭😭

岩岩朋友sd左條link黎，應該唔係病毒（新聞果類野）
我禁入去，之後個wtsapp就彈出彈入，搞搞下就開唔到個wtsapp
我番到屋企del左，down番之後無曬d對話記錄，好心痛
有無巴絲識點樣恢復番
我用緊iphone6 plus

應該唔係病毒 你本身太毒

咁你本身whatsapp啲對話同相片有無每日backup去個 icloud 到？

原來係我毒到個wtsapp咁。。。

應該無。。因為個icloud成日話爆左

有冇用電腦itunes backup
如果都冇就可以88

屌 對話之嘛

電腦itune好似有，點搞

咁我毒嘛 好中意睇番以前同中意既女仔既對話

8蚊都比唔起就算9數喇

係，我好窮

玩撚猿🐒

恥笑

post 條link 出來

叫人再Send過比你

cloud無備份等收皮

會唔會根本都無人send過whatsapp massage 俾你

一定係條片